周杰倫定五月天

兩個都奶共
一個天團一個天皇
計 歌詞 歌曲 演唱會 Mv
各位巴絲會投比邊個

周杰倫

新歌不愛我就拉倒

可惜未有Live所以用左等你下課先

最多人睇既Mv 告白氣球

Live 告白氣球

五月天

新歌i will carry you

i will carry you Live

最多人睇既Mv 我不願讓你一個人

Live 我不願讓你一個人

周杰倫
五月天

推

點奶共法？

五月天起碼你聽得明歌詞

周杰倫

五月天

睇完歌詞真係好正

找一個和弦開始唱 那故事遺忘的時光
起點是那平凡的成長 或初學吉他時 少年們 的模樣

那一年的舞台 沒掌聲 沒聚光 只有盆地邊緣 不認輸 的倔強
排練室的日夜 在爭論 在激盪 以音量去吞噬 無退路 的徬徨

那黑的終點可有光 那夜的盡頭可會亮
那成名在望 會有希望 或者是 無知的狂妄
那又會怎麼樣 「那又會怎麼樣？」

混跡過酒場的駐唱 才讀懂人性的尋常
背負過音樂節的重量 才體會每場仗 都仰賴 槍與糧

夢是把熱血和 汗與淚 熬成湯 澆灌在乾涸的 貧瘠的 現實上
當日常的重量 讓我們 不反抗 倒地後才發現 荒地上 渺茫 希望 綻放

穿過了
搖滾或糖霜 昧俗或理想 批判或傳唱 道路上
只能看遠方 最遠的地方 應許的他方 不停衝撞

看過多少臉龐 飛過多少異鄉
少年早已蒼茫 回頭望 我在何方

一站又一站的流浪 那旅館和空港 一遍又一遍的採訪 和攻防
一雙又一雙的目光 像監獄和高牆 牆裡的風光是不是 如當初想像？

那黑的終點可有光 那夜的盡頭可會亮
那成名在望 是否風光 或者是 瘋狂的火光
那又該怎麼樣 「那又能怎麼樣？」

While we were so young 我夢到當時 我們翻過牆
曼陀羅花 沿途綻放 我們光腳越過人間荒唐

We're stupid but strong 放學的屋頂 像萬人廣場
從不多想 只是信仰 少年回頭望 笑我「還不快跟上？」

那路的起點誰能忘 那路的盡頭誰在唱
誰成名在望 誰曾失望 卻更多 的誰在盼望

那黑的終點可有光 那夜的盡頭天將亮
那成名在望 無關真相 如果你 心始終信仰
誰又能怎樣？ 誰又能怎樣？

「你就能飛翔」

乜周杰倫要淪落到有華人可以同佢比

無論邊個歌手都會有聲勢漸降既一日
姐撚近年d歌已經減產 前幾年鍾意拍戲做下導演
近年就長期都係大陸撲水 最近有去佢演唱會既更加覺得係物非所值

今時今日既佢已經唔係當年初出道 張張碟都大賣 週街都播佢既歌既姐撚了

邊度奶？

現在不睇姐撚演唱會了
好想睇反2010果期既

轉眼

如果你講而家 , 唔係overall , 咁唔洗用到五月天去比啦 .

負皮個post跟本有偏見 你唔拎姐倫D神作黎比?

計而家定全盛時期先兩回事嚟
而家五月天
全盛時期姐撚邊有得比啊

已經用左最多人睇既Mv比
你認為邊首係神作
我就呢首

五月天就呢道

全盛既杰倫真係好正
超時代 正

MAYDAY

梯田, 外婆

MAYDAY

啊信已經唔係填詞 佢根本係寫詩
唔係話姐撚唔好 佢都好有才華 但係兩回事黎
講感染力 講歌既意境 一定係五月天贏
姐撚太流行曲啦

姐撚音樂風格多變好多 rap 中國風 慢歌 快歌 合唱 都出色 仲有古典風格o既曲風 有得輸？

兩邊都喜歡 睇完姐倫演唱會
再睇五月天 真係好唔開心